Меню четевертого уровня применяется только для навигации внутри страницы. Оно составляется динамически, ориентируясь по блокам расположенным на странице. 

Для того, чтобы добавить пункт в меню, нужно добавить на страницу блок с аттрибутом  
```
data-nav-four-block="ЗАГОЛОВОК"
```

Например:
```html
<div data-nav-four-block="Контакты">
    ... блок с контактами
</div>
```

-----

**Важно:**
Чтобы меню работакло корректно, нужно располагать блоки с разаметкой сразу друг за другом и раземечать страницу этими блоками по макисмуму.

-----

**Хорошо:**
```html
<!-- начало странциы -->
<div data-nav-four-block="Контакты">
    ... блок с контактами
</div>
<div data-nav-four-block="Отзывы">
    ... блок с отзывами
</div>
<div data-nav-four-block="Вакансии">
    ... блок с вакансиями
</div>
<!-- конец странциы -->
```

-----

**Плохо:**
```html
<!-- начало странциы -->
<div data-nav-four-block="Контакты">
    ... блок с контактами
</div>
<div class="some_content">
    ...блок не размеченный атрибутом, лежащий на том же уровне, что и размеченый
</div>
<div class="some_content">
    ...блок не размеченный атрибутом, лежащий на том же уровне, что и размеченый
</div>
<div class="some_content">
    ...блок не размеченный атрибутом, лежащий на том же уровне, что и размеченый
</div>
<div data-nav-four-block="Вакансии">
    ... блок с вакансиями
</div>
<!-- конец странциы -->
```
